24小時民間電視台直至光復香港時代革命

一時興起搞左個，希望可以做到大家可以隨時睇到最新資訊 (e.g. 遊行地點, 最新港鐵資訊等)，24小時不停宣傳好似大家以前睇電視咁
睇下我部電腦大爆炸先定光復香港先
因為youtube channel仲批緊，會用twitch loop住youtube run熟下點搞直播
如果大家有想播既野都可以send晒去 alltime24video@gmail.com，盡量每晚更新playlist
有comment 就可以係到提出

黎緊計劃：
1. 尋求各片片主同意轉播黑警暴力/拔槍/義士受傷片段;
2. 尋求直播媒體同意轉播每星期示威/民間記者會 etc.

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

幫推！希望大家唔好再玩膠，做正經野先，輸緊 10比0 啦

非牟利，如果真係因為開台賺左一毫子立即皇天擊殺

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

PUSH

冇畫面？

推

推多下

good idea
pish